尋人 有無人識呢條友？

我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智嗰啲唔好講啦
佢讀特殊學校嗰啲都無謂提
佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧佢
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮

邊條友呀屌你老母
個bb呀？

Who?

個男仔ar

禍不及妻兒啊樓豬，係都遮一遮人地屋企人個樣先啦DLLMCH

我就係話俾佢屋企人知佢條仆街呃人錢

比人呃咗好多？

500

屌 以為五球

咁你都唔洗開其他人個樣架on99

食雞唔食皮有咩問題

做乜撚嘢？

放人張全家福 無撚里頭 看圖說故事
你話佢屌撚咗老母咁撚重口味都得
膠都唔撚洗派

有冇詳細少少嘅故仔聽吓先

五舊水就放晒全家相 有無咁大仇口
有無花生食下

我屌你老母阿樓主 9唔撚搭8放人地成家上黎 又唔講咩事 又話被佢昆左五百 叫你上黎搞笑阿？

連登最忌起路人底

5舊水搞咁大壇嘢

我屌你老母臭閪啊樓豬咁撚小家，5舊水放撚晒人地成家出黎，5舊都搞咁撚多野，我仲以為呃撚左你5球啊 樓豬一撚定係廢J垃圾撚

5舊水 即場笑左

屌你老母